====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Il s ' y est créé une dynamique — un système qui avance en marchant , ouvert à toutes les initiatives .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

